屌你老母，唔好噤入黎睇

叫撚左你咪噤入黎啦，係要噤

挑你機

More

師母份人真係好做作

睇過啦